TSM坐幾年圍爐區(5)

TSM坐幾年圍爐區(4)

信TSM 得永生
願信徒門長揸長賺
阿門

今日125 年尾215

均價111 得15股 想一炮過加到50股
拉到差唔到120 好唔好呢

我70幾果時想買，最後95先第一注
我95 x 100
100 x 100
之後113 118 121 再追

新post lm

SH到250

出嚟做嘢冇幾耐 冇咁多錢

lm

星期一入錢 星期二入貨

50？、

我睇左個星期 123到126 企左好耐

67想買,80第一注

免於武統的憂患

感謝張忠謀賜我今日飲食

爆得咁快

信tsm得財富

獨市生意有排做

幾十萬

可以睇定啲
我覺得會回落一排
回落我都會入多200

想請教
其實分注入，應該點set注數/比例先岩？

$133 仲未溝貨 lm

與其睇回落，不如話佢即將有排妹妹妹

妹妹妹妹妹 不停溝溝溝溝溝
妹到年尾一炮過升

每月出糧月供TSM點睇

早排睇唔開all in 左
最後均價90蚊
但係每晚都訓得好安樂

月供leap call 好過月供正股啦

台積電設備供應商遭列美國防部黑名單

唔知會唔會回一回再比人加倉

正股驚閪

想問呢隻股係咪出名妹妹下？$119入左小小，想1個月升20%有冇可能？

通常妹一輪就升一升 一個月內升20%唔係冇可能但機會好低

一個月升20%嗰d係speculation 高風險就高回報 你去炒嗰d咩FCEL BB GME NIO一個禮拜都唔止20%波幅 台積電呢種巨企未必適合你

50@124
做陪葬品唔益個孫

點知變咗益個孫
做唔撚到陪葬品

攬住個倉入棺材
而家寫定遺囑話個50股TSM只屬於本人不會有繼承人

台股升緊

台同美，2個價差咁遠

一樣 67蚊個陣買咗勁少 之後96蚊先重手入 再追咗10幾次 又係300股

老美想搞9埋 TSM，遲早俾人反cup

TSM本身就美國佬

收到風聽晚上150

升5蚊好勁啦

有咩可能

星期五 125 入左80股 😖😖😖

摸頂入貨嗰班驚咩？呢隻股預你坐一年半載

聽晚升

定啲黎

成撚日驚咪撚學人買啦

買tsm都驚 啲人係咪on9

買TSM預咗長揸

50幾$ 入左2股 果時點解唔ALL IN

我喺契媽六十幾蚊時都只係買咗兩股

買依隻反而驚佢升
驚佢升太快買唔切/買貴貨

個個月升十幾蚊就夠，唔貪心

入得呢隻直係預長揸 你要短抄去番tesla post啦。
我希望tsm唔好升咁快添呀 可以慢慢入貨

我上星期先118入咗10股
真係唔好升咁快 俾我加到20股都好

回完大把人都唔敢入

有250股仲想繼續加

咩位入先？

我諗佢地唔係唔敢入
係覺得個價仲可以低啲而唔選擇入
上星期有幾個巴打限價118最尾入唔到

建議先沽出一股獲利，去食餐好既。
剩低一股留係度做紀念

今日高位，明日低位，我係TSLA度深深領教了

十幾蚊唔止10%喎 咁都叫唔擔心

100呀

想橫一橫先
起碼等條20ma上返黎
而加繼續爆上就變妖股

好想溝.....唉

咁平 繼續加貨啦

如果今個星期 有130 我都開心啦

今日上住128先

想問下如果我買4個月後既option @ 135
即係做緊long call?
同埋如果做leap call 係唔係一定要一年後先叫leap call?
點define?

無definition
有人覺得半年都算leap

睇下gamma theta delta計下自己受到幾多風險好過盲目追求所謂既定義

btw yes long call

點睇gamma theta delta

and long call 周leap ca 最大risk 都係成舊錢射落海冇曬？
唔會蝕多過我買個舊錢？

Long call係指你係買家 唔係時間

船長
我意思係 我買leap call 同long call
如果到期個時唔到價最多都係蝕左買call 個舊錢
唔會要我補倉etc 蝕多過我買call 舊錢？

係 leap call係long call既一種
任何long side輸到盡就係比左出去既期權金
Short side先會破產

噤我安心孖完tsla 就試少少long call tsla 同tsm
當射落海
不過回報就冇孖展炒格仔噤快但可以本少好多
又唔洗擔心孖展比人斬倉

少注玩下 記得揀啱long side就得
我都有玩long call其他股

long side 即係我買價外option 就係？

Long = buy
價外out of money 扛桿比例更大 升跌都更爽

你買張option既時候
Buy to open就係long side
Sell to open就係short side

ITM.
ATM
OTM
一開波 就買價外。
倍數和味啲。

Yup

同埋張long call 如果到期日之後我都冇賣走會點嫁
and 如果tsm 到時升到160 我可唔可以仲keep 住張option 唔放 定我張option 唔理佢咩價位 愈近到期日就愈唔值錢

小心啲玩

有咩advise 比下我
我真係唔識
點樣可以小心d
唔玩未日call ?

唔玩末日
買價內
買少啲試熟玩法先

無賣走ft好似會自動行權 唔夠錢就平倉 呢方面唔太清楚
可以 張期權越近到期日價值就會越低 但係佢爆升cover到個時間值損耗就都會升

張call成本6.5, 如果你想等到期行權 ，個股價要上141.5先回本

見你D問答 玩正股算啦

噤我真係唔識

自己碌下

噤tsla d long call 咪好撚貴

台股
618.00
+11.00
+1.81%

我入黎諗住圍爐坐 點知成個post都call put

一齊圍

All in tsm long call

咁多人玩long call 但連option價點計都未識

我做short put算 呢隻野 再突破都唔易
120-135 橫盤一段長時間
D call縮硬

有貨short put 係咪抵諗

有貨升市做下short call 執少少
有錢咪做short put 接貨都唔驚

咁大隻股升完咁多仲做long call 值博率太低
就算leap call磨一排都閒閒地唔見2-30%

噤有咩股值博

大股真係要揀做long call 240 諗下FB

照計今日升
唔想燈

痴線連登仔tsm玩到tsla咁又option

627.00

希望今晚升返上星期四高J左

屌，都唔明點解台仔唔賣樓allin

因為無樓，好似係

哄屋企人賣樓再allin全家唔洗做

台股一張1000股 成幾廿萬台幣呀

而家台股好似可以一股股買啦

其實海外散戶可唔可以走去台灣買股票

美股tsm 一般係咪跟台股？

美個價高過台股點跟

只可以係限定時間先可以放到碎股，正常交易時間好似唔可以交易碎股

台股tsm 又too big to fail 又有溢價
賣屎忽都要入啦

咁計架咩？

可以但唔比沽空，唔可以DT，香港好幾間證券都有做台股

美股有溢價㗎~

係有溢價，不過兩者係correlated

咁狗
跟

等佢以為有錢唔洗做啊拿 玩大佢

依家用副身家買都唔遲

咁多隻美股
最唔驚佢跌就係依隻

google

yes 如果想穩陣d 可以連埋short call 一齊買當買保險
不過當佢爆升你就會想殺左自己

有國家嘅力量 你想佢跌都幾難

option 好q 多玩法你都係自己google 下啦
孖展唔代表risky 唔孖唔代表safe
100萬本借100萬買正股都只係2倍桿槓
100萬allin itm leap call 可能都唔止2倍
所以都係自己計下數啦

記得永遠唔好naked short call就得

除非攻台

下世可能得
只會統戰 唔會攻台

支那攻得台都幾乎等於WW3. 你揸乜都ham 啦

盤前129

少注試入左

如果回就再加

而家130了
會唔會好似財報發佈翌日咁，開市衝上135，收市回落去返12X呢？

留名

上兩日大市回調
好難講

落番12頭又加得
新手留名

回少少又再慢慢妹上，PE又低，又獨市，驚閪

每日升一蚊就得

唔放長擺

tsm個成本越溝越高

屌 無啦無啦

我唔夠貨 睇價位再吸

跌返落黎啦 屌 我啲call

煙條等到二月中新CEO上任先講會唔會outsource俾 TSM

有冇人有入AMAT？
呢隻入唔入得過？

會啦

110入左半倉
約經紀睇定樓先

siu4

依隻股都好撚勁下
獲利比例成9成幾

日日升一蚊
真係第退休

每個月出糧都買

高開低走，今日又妹，可以早d訓

今日升到135

129加貨

落到128啦

賣左2張 call.

日日都係盤前升然後震番落去
真係啊婆都識玩
有無人日日盤前執錢然後開市跌完再入番？

係時候到我UMC發輝啦

8.x 磨左成個月 終於發力

執左兩次$100鎂

TSM 2021年跑贏TSLA

企穩再上

132

上到$150都唔過份

上星期回調124入左
好多人都唔入諗住再跌多啲
點知

我上星期五125入左

我今日先入

上星期五差d動搖好彩堅守陣地

好想入呀

買tsm賺得仲多過契媽

會唔會追到契媽

計股災後應該唔得

即刻Short咗張call

今日終於係姐姐唔係妹妹

有買貴 無買錯

繼續佛系SH

是咪想破頂

勁撚到

聽朝早餐又可轉凍飲

而家均價116，再大手購入好無

我都可以去M記加大

不問價入

$80：等到回75先入
$90：等到回85先入
$120：等到回110先入
$135：等到回120先入

俾多次大家揀
遲啲仲有回調嘅話 大家加唔加倉？
加倉
唔加倉 等爆升先黎叫春

其實依家TSM差唔多全球獨市生意
3nm得佢做
諗唔到佢有咩情況會回番落去

呢隻跌一下就好入，唔好諗住好似隔TSLA大跌先入，從來沒發生過

下年512

晶片股 有買貴 冇買錯

第時乜L都有晶片， TSM 邊有得輸

買咗台積電
不想努力了

上星期130入既巴打可以安心訓

122上車，諗緊入唔入金繼續追
定係留錢玩港女

真

咩價

本身想聽日加個凍飲，而家要留返錢買多幾股

車埋落去tsm
聽日屌港女啦

想 all in 了

下 咩無回
上個禮拜咪回調左

大家快啲靜靜地等個post 沉底好唔好

我好驚麵咪媽發現到你哋再加持
咁就玩撚完

玩左tsm之後好舒服
每朝望下就算

我入咗500

上星期見過118 架

Umc 都飛起

一齊大叫 TSM TSM TSM

好

後悔當初沒清埋隻垃圾AMD，all in 埋入TSM
宜家個倉得隻垃圾係紅

我盤前130 仲以為自己接火棒

每日睇幾分鐘 logout

tsla本身波幅咁大上落
留意左tsm一排
佢係慢野..穩定咁升
我入得太遲了

真呀
岩岩玩股唔識性走去玩optional 日日要睇到兩三點
由贏十幾個倒輸十個

唔知今晚企唔企得穩133呢

身體唔好 搵幾多都冇用

用不推文未

2021年第一個買賣就係將nvda換哂做tsm

135未

殊............

靜靜地贏

垃圾股 拉

仲應唔應該加倉好

啱啱加咗50股

有冇發現最近 tsm 成日有資金流出

頂，上一日冇溝貨

開始無力

Same here

想佢再跌返加注

same

今日高位 明日低位

跌返啲喇

我$133
都係等溝貨機會好過

上星期五點解唔買

仲有中芯

掛129.8 入第一注

聽日拜登上台可能會跌

我等佢插返落$120
點知$124就彈
橫行到收市又睇唔透
諗諗諗就冇入

入左20張 22/1 到期既130 call option
睇下可以賺幾多家輸9 曬

133 入 長揸唔驚！！

上個禮拜五
124 係咪最後上車雞會

btw 上星期127.15 入左200股正股

中芯 你話samsung就有機會

又唔可以輕敵 而且仲有好多人奶RMB

奶RMB就做到3nm 支那就一早做左出來啦

Umc 有無睇頭

噤都要小心既
雖然中芯依家都係得28nm

除左俾支那侵略同埋地震震爆間野 , 風險=0

統戰 中芯同台積電合併 以後只有中芯

唔關事 行業上係無對手
除非地震 廠房爆炸 打仗爆炸
如果唔係 基本上無敵

最怕地震，其他都唔怕

台灣比中國強行收回 or 拜登送台灣中

上星期132入

上星期五125 無入

小英係到難d 之後就真係唔知...
今次小英贏都係食正香港反送中

短put
Put完入正股

船長唔好亂講嘢

TSM美資 拜登就算奶RMB都唔會送走TSM（美國重要資產黎)

點撚知條痴呆友會點

TSM嘅極限已經到左
而家到UMC發揮

日日都係同一個劇本

完全搞笑 最多執2灘

133 134 是頂

早抖

Put 完又夠入幾股

You talking to me?

帶動成個台灣
不過買股都係龍頭穩陣

120
我指唔比眼前既profit引誘

垃圾股133係頂

133高J咗

幾多股

[url]短期(今個禮拜內)都係睇翻守穩130先
下個禮拜可能就挑戰140了[/url]

上星期埋齋入左月底130call

大家睇呢個星期上唔上到135

上星期五125入左

宜家執左幾多？

我覺得聽日會回 127/128 到時再入

今晚131守得住喎 係時候又妹下妹下啦

131走左
127再入

買左128 put
食緊50%
唔知放唔放好

琴日盤前129入左

蝕緊

已經開始唔是討論正股

台股已經645

台灣個邊又升緊

台積掂

2個幾%

等下啦
Tsm只有贏，沒有輸

台股又升

台股又創新高，
今晚美股又創新高
無限loop

永動機

有外國analyst 話睇一千

5G ,電動車, 大數據, AI , 個個都話要晶片.
廠既產能就得咁多. 要起廠擴充產量投產至少2-3年.
未來2-3 年, 晶片產能好緊. 晶片價格不斷上漲. 晶片製造行業點會唔好景

本身仲諗住等佢回調多dd 先入
而家仲高唔高J好

大牛果幾日合埋眼隊個頭入去，即走

唔知你咁心急做乜
我執緊70%

134好大阻力

咁緊係一個輸咗都唔太肉赤既金額

一張都最少7-8k USD WOR

無叫你買價內

tsla 除左未日call d leap call 貴到痴線

TS 妹3個月升唔升到去200 呢

但要現價升50%

唔得
台積電唔岩玩即日

肺炎就會爆多波

tsm擺明用黎長揸
短炒大把更好選擇

你哋幾多%倉係台積電？

我想8成
美股倉唔想分太散

同意
tsla岩短炒

出糧再入貨

之前係100%
依家係90%
少注咗PLTR

咁重倉
唔怕調整 或者 股災情？

怕點賺大錢 市場多數會鼓勵樂觀者

我岩岩先入左1注咋
依家部署緊

咁有咩策略加倉？
而家兩成tsm
想入
見琴日咁樣升
又唔敢入

4成

20%

琴日total 5成

我係全倉call 到價就roll
冇咩加唔加倉

有15張29 130call
1.9入
尋日6冇放有少少後悔

台股又新高

115%

今晚 唔問價 入多幾張 2 月先

可能今晚爆上140呢

好貴wor ching

我諗今日最高135咋

今晚應該回
係時候加倉

升5-6%就140了
不過tsm 冇tsla 升得噤癲 但長渣 tsm 好過tsla

121先開始入市
而家想加倉，不過唔知幾時加好

台股收3%

美股準備破頂

要坐就梗係坐正股啦

無貨係手好想入

入啦
分注投資

唔知我17張29號嘅140call
有無機會fat fat呢

每注的股數都一樣？
唔係好識呢d技巧

幾錢入先

均價1.13
依咖1.07 尋晚最高1.9

美股可以一股一股買
你想一注買幾多股都得

睇下會唔會大爆升

合埋眼一炮轟落去

求祝福
如果大爆升就上黎同大家分享
再捐錢做下善事

老人登今日登基
會唔會爆升賀賀佢

我錯手買左22 未日call@130
我都祈禱緊

跌先好入
回少少，入少少
移家個市仲上緊，遲早會大幅度回一回
可以留cash 等機會

6成

不過
下次回一回
可能已經去到200蚊股

只能說冇遠見
台灣取代緊香港都唔知

135了

分注，我都129 入左第一注

Oh yeah

點解成交左100股之後就無郁過

早知琴日買20張4月140call

支牛睇得100股成交

唔報仲好. 少D人知道, 唔好咩?

等班人炒港股算.

屌又人踩人
落返149 個個都想入平貨

收皮啦
一陣一開市咪又係跌番去131睇到厭

等今晚開咗盤就入啲玩吓先

日日係到睇youtube班台仔唱衰台電
但台股日日破頂 真係好心涼

所以話 班台仔真係弱智 抵佢地窮

美股好就好在1股股買
你可以1/5股/10股又得
睇自己有幾多注碼

我都係
咁岩既

今日末日 call唔call 好

tsm除左蝗國講左50年嘅攻台之外真係諗唔到點輸

勇者
盤前新高都仲J

佢地仲要勁驚死 跌5% 標題就好似世界未日咁
自己國家有個咁勁既企業都唔珍惜

錢多身痕可以一試

之前tsla 都係噤追
不過我坐緊

好多人appl 過左3個月都仲要坐就咁解

唉...

堆135call到價了

你估今晚升到去邊
唉 tsla 冇曬電呀陰公

今個月內坐穩140

不枉我琴晚132高追左

Tesla用黎保本既姐

我高J 左200股@858

台仔幫連登仔打工

124入咗 依家135好想再入

我都係 原本諗住回一回先入

佢唔回就焗住135再入

我哋真係老千港股太耐，知道乜嘢先係真正嘅垃圾

我日日睇lihkg班港仔唱衰大陸
但大陸股不停升 真係媽心涼

又唔好怪佢地

台灣股市俾本地大鱷操控。所以佢地成日奶野。由其D乜柒KY股。

直線抽擊

重點係佢地成手富途

佢日日都左手交右手
你半夜入應該都差唔多

135.3入咗小小
再睇下咩情況再入

我條女聽人講買幾隻Ky股都蝕 係唔聽我講買2330

咩叫Ky 股?

KY，其實是「開曼群島」（The Cayman Islands ）的縮寫，而有掛上這個後綴字母的公司，是指公司在國外設立與註冊，只是選擇來台灣上市。

早知入富途call
升到把把聲。。。

香港市夠大把莊家股 自己衝入去有咩好屌

佢地有鬼錢買2330咩

台股太大隻 一手成千股
入錯價好易做水魚
除咗2330其他都買唔落手

17張29號140call @1.13

佢地唔知可以買美股TSM

其實可以買零股
盤後1:30 開高3個價位就買到

我421入 到642
半年由 14萬變22萬

同埋零股買夠1000股會自動合體做1張

如果今日上140你走唔走

我窮無錢買

Feel到開市131-132
收市企136
131可以即入唔洗諗

SH到2020

64個陣貪得意一股

今晚150 啦

而家已經135啦喎

琴日都係啦。
一開始頭一個鐘一定跌兩蚊至三蚊

136咁滯啦，好掙扎衝唔衝入火場

136啦

12點一定係高位。
然後妹到收市

135入咗。

盤前參考only。
十點半翻黎搵我再傾

盤前唔準架。盤前136。一開市 唔一定136...

岩岩135.8入左少少支持下

我就一定等十點半回二蚊

巴打識野盤前升五蚊好正常真係

睇合約價 不過都大機會走
轉戰富途

盤前成日升
開市就跌

琴日tsm盤前都134
開128

所以玩法一定係盤前走少少先 開市佢跌嘅就再入

唔貪心 跌穿130都要入了

開市有130都想再加

通常都係盤前升盤中橫盤後修復少少失地

等唔等跌到12幾先入

咁可能要等到你個孫出世

無貨係手第一注136入

會唔會一開盤跌噤多

年尾過200

日頭炒牛熊，夜晚入美股

2021 啦喎

人地講緊2020$

自膠 2022

Guys. Are u ready?

今晚保守估計又多皮幾野hkd

點解換手率咁低

升果陣低唔奇
但跌果陣依隻野既換手率都仲係勁低

盤前136，今晚又數錢

應該會高返啲，多咗人入嚟玩

諗緊補唔補貨 已經半倉

補

買左140$。

22/1 未日call 依家放 定等140先放

等今晚到140之後放
利申 9up

我估依兩日唔會升到145 掛

星期五先補，又等殺call價

升慢少少啦
未出糧未入金
升咁快點加倉

孖展

仆街啦。唔識升

tsm 有call 咩？

又妹過

usd?

yup

睇黎上唔到140

我一樣29號140call
我都掙扎緊 高位賺到double都無放

坐到年尾起碼200

坐到下年400

TSM本來就升得慢，係呢排食左藥，宜家先叫正常返d

小賭怡情
大賭發家致富！！！

跌啦快啲

慢慢升 我ok

賣左其他唔升既倉
等tsm 回就加倉

樓上張末日call
依家執幾多

妹返個零月先啦

目標價幾多再加？

勇者

回一回比我上車先啦

有啲後悔了 如果上返136即放
跟住再度度

22 130 call 今晚set 限價140 走算

我諗緊140 定136-8 放

點上到 睇個勢 呢個星期爆咗未來2個月嘅增長速度 利好出盡啦 應該

宜家特價緊

可能set 136/7 算

$126

等132再加倉

好多大手賣盤
信念

好多人放

聽日intel財報 睇下點先

日撚日都係一開波紅棍
出陰燭但會上升嘅股

關事咩

都有啲關係

開陰燭啦， 屌

屌你老母 贏2000變輸200
上啦屌你個閪

開始回

135入左

玩完

set 136.5 走算 安心訓

呢幾日都係開市升啲跟住就回落
下次睇定啲先啦

酒呀

比你地燈死了

呢半年多數都係咁

執返幾千走人

唯有坐下

每日劇本

企穩130 算係好事啦
非燈

回調還回調
唔撚洗回到轉埋燈

好多人$131.3入

屌你老母deep v啊

見到買單？

垃圾

今晚就難啲 月尾應該得

睇volume profile
利申:新手乜都唔識

酒啊

Same

Set 131入

點解個仔要1025捉我去沖涼

Set高左0.3走唔甩隻call

唉 聽日唔叫野飲嚕

是撚但啦
回少少咪又可以入囉

少飯博減多一蚊

Set 131.5

特價完喇?

你地唔會入到架

哼

其實佢今日升幾多都唔關我事
因為已經決定長揸
跌返低d就入貨

連登痴撚線到 升少幾蚊 即刻俾連登仔屌到仆街

要有耐性先得，雖然我都成日MON住

成班人盤前高j
開市跌少少都唔得

開盤後頭半個鐘個價都唔正常?
想入要等開盤後半個鐘???

29號140call左
應該今晚等高位放定聽日先
求意見

掛132，今晚有機插落去

震少少就騰曬雞

跌幾蚊比我轉下倉plz

會跌嘅今晚

我都加左，唔等個1蚊啦

same 135 150股

今日係咪似完左

美國下午 會唔會爆炸

140咁遠
我135
信念啊

132.4

唔通真係要轉燈

點解台股升到咁。美股都仲要跌。拜登搞野？

美股溢價14%

一入就跌

主要係交接果陣驚有咩大事件啫
依家又話有人威脅左話放左炸彈又盛

就倒跌

似係轉燈，係時候訓

特價

132都早左

仲買左幾張末日call. 得返2 日。

132.9

震倉姐
閒錢買option
緊要錢緊係入正股，升就加倉，跌就溝

本身120$ 有50 股。

135入追咗屌！

最尾兩句可以簡單啲 本多終勝

自私到

怕咩
佢唔回你先驚

轉燈

終於比機會我溝啦

揸住QCOM賺緊10%諗緊係咪要轉TSM

未上車，仲唔上？

好好心 專登接埋其他手足上車

可以走了。

手足

131。。。。

落低d加貨先

今次早左加倉

有冇人盤前j左

好彩理智同我講唔應該係盤前有行動

溝貨

130 入多啲

點解要咁做

130.1彈返上去

Cls 轉埋紅燈

廢老股V唔V到呢

依家加倉好時機

$130加咗倉

特價時段仲洗諗

135衝左三十幾手 以為呢個價買唔返
真係屌佢老味

完全唔撚知咩事。 不過唔緊要。訓教

點估到今晚轉燈

屌on9

放返十手食住少少先

預左Hold一排

有得食好食

70 hold到而家
打算hold畀個孫

咁早已經咁 係咪仲回緊
想溝淡少少

無架啦 overvalued 落返110啦

落丫 夠膽就落 比我加多一倍倉

掃貨

發夢？

而家得好少 25股係手 均價$120
猶豫緊幾錢再加好

決定掃貨了

無眼睇
仆街拜登

掃完
唔該上返去

買左貨 瞓覺先 各位晚安

有無人講比我知。做咩事

次次睇連登以為大跌 屌跌0.5%點入貨

完美演繹 盤前龍 盤中蟲。

睇咁短點賺大錢

上面成班買call呀麻

我理得佢咩 120 已建倉。未去到山窮水盡。升1000 我都唔放

乜倉？幾球？

邊度睇

咁少都拎岀黎講

台股升

題*

9up唔洗本

下？？

又創新高位

655

我撐你啊

跌到溶斷酒牙

？？？

幫阿媽摸頂132.x入左TSM

過咗今日就唔係頂啦

算啦

TSM係坐得好舒服 係幫人買好大壓力

300 股tsm
122.2

我知tsm係要時間浸,但係買股票邊個唔想賺
睇見台灣果邊日日破頂
美股就盤前引完人,盤中跌到轉燈真係好灰心

大戶

咁有信心

都預長揸
遲下實J落後既

個個高追完話唔識升笑死

盤後加咗d

btw台股大升

我雙位數入算唔算高追?
講下隻股明顯比人質低同真實市況有唔同就一定係高追完話唔識升?

個個買完股票都要升既話 就無人窮人啦 tsm升左跌左少少就灰心 你長揸佢一年佢仲係130你先講啦

想買完即升即賺錢就唔好買tsm

睇條友開嘅post
新手但做淡友

雙位數入 琴晚爆升上136跌返少少落131就嘈嘈嘈 你心態唔啱玩股票

台股 痴撚左線

睇你條友都係唔識野亂咁扮道德撚
睇清楚台股咩價,再睇下美股幾多大盤流入都升唔起再討論啦
喂,我唔係講緊佢跌少少呀傻仔
我係講佢個股價被市場低估呀,明唔明呀

台股cls

2330ATH

//美股就盤前引完人,盤中跌到轉燈真係好灰心//

你話跌到轉燈好傷心呀嘛 琴日TSM由136新高跌琴131轉左紅燈「咋喎」 咁樣3%回調你都灰心

你咁講咪即係你都係新手囉
如果你日日有追蹤呢隻股,有研究呢隻股你就發現呢個情況唔係得琴日發生差唔多兩個禮拜都係咁

我都講清楚我係覺得佢被市場睇低,唔係純粹跌少少,你仲要咬住想拎嘈交獎牌?

每次見到呢d跌少少就話要生要死 就煩
永遠搵唔到大錢，咁怕就去買返ibond,定期個d算啦

有乜好嘈 要大波波走去買ev同堆電池股
ATH完回幾蚊又哭喪咁 佢落到11X仲好 俾我入平貨

台股撚表示好開心數緊錢

巴打點買台股

Google下啦大把卷商做台股

有冇買幾張鴻海同聯發科

條女台灣人，我過咗10幾萬俾佢買
本身筆錢打算拎嚟台灣買樓

聯發科太貴 買到一張台積電都已經好難
台灣好難運到錢入去

乜撚野670

笑死人 就係有研究開就知上星期四財報後上到133-134 係升左14點 TSM 幾乎好少可以一次過上14點 佢由上星期田四直到而家都只不過係高位下回調 有咩好灰心????? MA 5 同 20仲係126 同 115 點 而家由136跌左去131 係要到灰心既程度?????? 咁你tsla跌30點係咪要跳樓死? 由升就有跌架啦 佢財報既好成績已經係呢兩個星期不斷突破自己新高反映左啦 TSM 唔睇展期股票價值學咩人講灰心呀

希望今日可以走到張未日call

其實 TSM 130USD 對應返台股係730蚊
溢價太高升唔起都正常

大家睇之後個幾月會升到幾多

喂。你琴晚去左邊。我琴晚自己一個好凍啊

200蚊

IFC 頂樓BBQ
今晚又可以圍爐

冇可能啦

70幾蚊睇住佢升上黎

冇咩支持刑佢再升噤多

ADR有溢價

台股升到傻撚左

以台股1:5黎講 美股tsm overvalued 1.3倍

會唔會磨到蝕晒時間值？就算隻股升
買遠期好d?

當然買遠d 好d 我係onLun9 買錯未日call

本身高咁多，仲升乜

台灣個邊破多幾日頂追唔到美國啦

識唔識架

咁點，追到美國未？

我夠雙位數買啦講到自己好叻咁根本呢隻股一個月前都係橫行一段升幾蚊咁樣有幾何一日內大升中跌，係出完業績黎爆左一段先多人入左之後日日話唔識升

台股要730先追到
而家先670

琴晚真係灰撚咗
不過溢價真係差太遠
唔知點解最近tsm 勁多大手賣盤
今晚唔知會唔會再回

俾我都台股轉去美股賣

Free money

點樣換算？

你張call應該可以到價

琴晚入咗未日133 call

130.6*28/5

一股台股換5股ADR TSM
1USD = 28NTD

唔得㗎on9
你買台股轉adr 難度好大
首先要0.02% 股份
然後要持股一年先得

今晚再回到127入貨

係喎,無計溢價

死都唔放住
Tsm有排升啦
驚閪

128就有

其實唔驚，但唔敢全倉TSM

128想加少少

咁128你會加倉定止蝕

我125貨未驚過

白卡石黎呢邊踩場

好驚

安已不

上左熱門 幫手拉

拉

你知我幾多錢買咩

均價$109路過

均價77蚊
佢係咪唔識跌

點計到台股係1:5？

台股升7%

4%

均價121

有冇ching知下次入貨應該等幾錢價位?

邊有人會預知到
想入咪隨時入囉

唔係話美股市場將會回調咩?

你信回調咪買跌囉

sqqq

聯電都升咗唔少 大家點睇
低級製程佢執哂黎做

尋日特價入左一皮

買put

起住爐等你地
尋日貪心 上到2.16無放

sqqq 個價見底抵到爛，儲定貨就啱

尋晚135放完，131再入

台股升4% 。 今晚劇本不變， 先盤前4-5% 。 開市後半個鐘就升1-2% ， 收市升0.5%

唔太識玩option, 係咪29號前上唔到140
你依千幾鎂就88

其實依幾日都盤前龍 盤中插返
搞到明明諗住長倉唔搞操作 都心煜煜

我目標係3-4倍
博盡無悔

有幾大獲，今日升返上去啦，驚咪走咗先

升到咪係 升唔到就

好少錢姐，今晚買返20張4月6月 120
一個月後唔賺既返黎搵我

今日起碼上 134啦

佢真係走唔到，聽日到期

ROLL去下個星期

我買左20張4月16 150

今晚真係比我走啦好嗎

貴少少買價內穩陣啲
你唔知支那joe玩咩
股災套你幾個月唔係難

噤今晚睇下走唔走到張4月call 先

支持你PUT

無信心你咪走先
買股票都係講信心架啦
你當賭大細？

有無賺？無賺就唔好走住啦，未去到要蝕錢賤賣

上左熱門
拉
唔想比咁多人知有隻咁正嘅股

冇賺呀
但可能追多10張4月call@120 囉
之後150張call 到價有賺就走先

靠實力升上去點解要回調

真係好好笑, 咁大隻股, 你地日日望住佢升跌幾%講走定買,
買得呢D , 坐返20年先埋單睇輸嬴啦, 多餘錢放係到都好驚既

20 年 又誇左

起碼都儲番一兩年

短炒 搵另一隻

dllm 又係盤前升到135

日日都係咁撚狗

日日都高開低走

好想割咗佢

今日高開高走

仆你個街 play 9 me

我打算見136就即放

呢隻嘢個logo好老套 係咪舊經濟股嚟

放得

又係咁

啲call

台電呢啲妹下妹下既股long call真係冇咩肉食重要開咁短

49.16K @135.85

long遠d咪穩陣有肉食

又盤前135，阿婆都識玩

突破左就可以升天

我就係鍾意tsm夠妹

盤前放 收市買返

一棍上138啦今晚日日咁玩好無癮

呢個壓力位

契媽啲貨？

set 左限價放了

睇撚到悶
夠膽今晚一開市棍上

日日高開走低，仆x

尋日135.6入
結果坐撚咗

加注6毫子買咗135 call禮拜五到期
已經冇希望
預佢開市去返132

依加係咪人人盤前買盤中賣

點解冇人估佢今晚仲會升
一定插嘅咩

屌但佢日撚日都係盤前龍開盤跌

本來tsm靜靜贏，宜家多左人day trade，就變其他咁大起大落

快啲震走其他人

短期option想食盡個海真係笑撚死人
有賭癮應該去玩tesla

依排tsla 無電

我琴日 前日 都係你噤諗

想玩小賭嘅 BB GBM啱你 一張又平

GME先啱

咩黎

blackberry同game stop
成個wallstreetbets係都炒緊 唔驚冇人接
不過建議唔好重注 個Reddit啲人癲癲地
借錢瞓身買末日call

少少錢睇下先

Tsm好易睇

唔好再盤中跌啦

依家賣 盤中再買返？

咩價 分享下

準備今個星期breakout

今晚企唔住134不如食撚屎

118入 set136走

每日操作 開盤放 收盤前入番 free money

今晚應該回啦掛

等陣直上140 bin你c

今晚盤中都唔會上到135+

玩短炒果班盤前放

臨收市入番 賺硬

同琴日一樣劇本🤔
排131買先

市場加公式決定

135賣左 唔知今晚入唔入得返

Tsm又黎
又係盤前升

重複尋日劇本

等今晚跌到１３０ 入貨
聽日盤前就升４，５蚊

房子不急，台積電比較急

6.15

冇咩好大既利好, 應該妹多, 入得番既

咁大貪？

好長
有無清總結下

見佢妹妹下改左做5蚊

我2蚊都唔敢set好後悔尋日高位無放

SET左130.7入
會唔會太貪

一開市136 137
之後一棍打返落130 第二日再嚟過

算跚

咁就仆街啦
變左炒波幅

今晚又會死返落去

睇嚟妹返一個月

個個睇今晚130入貨就岩

TSLA之後，又一隻玩爛左

發生咩事

暴動

4百萬幾美金

買咁多

都唔夠拋貨個條多

點解唔用現價買。要用137。

其實突跳升/跌個d係咩事？
有時又會見到大量1股沽出
其實係做緊咩？
新手唔明

會去番129

唔好扮嘢 今晚上140

今日唔算高開，妹妹下已滿足

即將開估

直插

終於正常返，TSM唔係tsla個d日日大升，舒服哂。

Ggg

走唔走好

走，全走，求你

45% TSM
45% ASML
10% ARKK

真係每日劇本

悶到仆街，日日都係咁左手交右手

走左張未日call

笑撚死 日日都一撚樣

大爆發

走左即升

等佢趺多d 入120 4月call

又上熱門

每星期穩穩上2蚊 都唔錯

今日咪正常囉，都唔明點解要日日大升

兩個鐘後實落返130 日日都係咁

sing啦

全倉tsm 每晚都可以安心瞓覺

o岩

好駛太急，最緊要方向正確。

請善用不推文回覆

錯過左特價

今日唔跟劇本走既諗住130又入貨

屌 想133入 無撚左

今晚破唔破到頂

喂 今日好似唔跟劇本行 錯曬喎

準備

落啦又

我正股仲賺多過張call

破唔到

135走曬

做乜鳩真係日日同一個劇本

讓你安心入睡

如果大熊市TSM唔知守唔守得住
唔會跌到渣都無掛

屌佢老味最高位入即跌

望下上年3月

133走左

想130加少少
今晚企得好硬

140未

劇本

妹咗咁耐都唔破133.6

Intel 發布會後 直上140

證明好穩

When

今日盤後

開(6)未

唔使上得快，最緊要上得穩

咁大貪

點解會上

如果公布俾多d訂單tsmc 咁tsmc個營收咪會大增

插水了

插多啲

屌真係咁 鬧鐘都冇咁準 2點準備掂個day low

唔好講啲唔講啲
都有可能唔外判架
唔外判就120見

準備rip

宣佈全部比晒tsmc ok？

2020年Intel已經太慘了，CEO換人後，市場期待這家美國半導體「全村希望」會迎來改變。同時，也期待一份鼓舞人心的業績指引。

官方公告表示財報電話會議會提供7nm新進展。根據媒體報道，目前Intel外包計劃已經落實：大部分下單給臺積電，小部分下單給三星，Intel自己潛心攻克高規格7nm，確實不失為良計。

唔外判intel 等執

新人20@133
有咩要注意?

入多左200@133 投機，搏佢今日公佈外判。

用不推文

今日好硬

孖爆佢@133過夜博佢聽日140有冇得諗

早啲瞓 唔使睇的
見佢跌 有閒錢就再買

支持 買張末日call可能風險仲低

喂喂 textbook rising wedge 喎

電腦分析 聽日一係升穿135一係升唔穿

未必駛聽日，可能盤後已經食得

唔外判係INTC執，唔好搞錯 莊閒啦

冇錯，intel 根本冇個技術制造，佢主設計，交人代工，先係一條活路。已經俾AMD 已追到彭彭聲。